不能在「黑洞」開新post

開新post時找不到「黑洞」台。